因為ocamp 我同我女朋友分咗手

我同佢4年感情
都敵唔過班MK仔叫佢玩ocamp
係咁話正常 識朋友 去玩之嘛 又話我諗多咗
但有上連登 都知ocamp嘅世界幾咁⋯

邊間u

其實ocamp多數都好chill
最多都係除下bra奶下腳
又唔係扑野

係港男先咁小器

放心啦 佢好快就會後悔 同踏上一條不歸路 放棄啦 呢啲人要唔過

呢家個時勢仲玩膠

講信任姐

我就係6月太緊張 搞到我呢排個人好唔開心
平時又無人氹我開心 一定要做吓膠氹自己開心。。。

同埋 利伸 真人真事

我放唔放小2相上黎好

所有出軌都係建立係信任之下

唔自爆了

屌你

4年感情⋯

我搵唔返奶腳.gif添

都未開始reg day 咁快ocamp文

唔係好專業bo

賭10蚊
Shittyu

講真 去得ocamp10個有8個都出事
你又唔係同佢一齊去
佢做左咩你都唔知
之前個ex想去ocamp
咁我就話唔想佢去
但佢要去嘅話 我唔會阻止
雖然佢都冇去 但過多一兩個月 我地都散左
散左之後 咁我就無意間知道個時佢同friend講
佢就話我又唔係同佢一齊去
佢去左ocamp到做咩都好 就算同第二個一齊
我都唔會知
男女都好 去ocamp嘅大家都心照喇
你話一d都唔想同人flirt嘅 我就唔太信

可能係讀緊u 有人搵佢做組爸媽個d呢
唔一定係freshman 嘅

組爸媽都咁易俾人食就唔關naive fmbb事啦

係條女原本就想散

真

敵唔過新鮮感

老牛𡁻嫩草

肩肩唔好喊

咁耐無見去咗邊！

別人拐走左

邊個食咗我隻豬

佢拐走我 又唔得閒理我

我都係因為ocamp冇左ex
不過宜家已經得到更好

豬仔畀人媾走咗

我假膠 sorry

佢返工忙？

有個ex都係玩ocamp識仔
過一個月後講分手

所以話ocamp真係

無既 睇得好開 既然佢係咁都無計
但係都見過唔少例子係互玩ocamp 都好sweet
識諗果堆係囉 加油啦 自己感情自己處理
721 見

屌你 大把o camp正經過閪啦，又唔講邊間，撚俾到意見你咩

小妹我同男朋友分手了

How about科大？

其一啦
第二就係佢九點鐘就訓覺

我地仲有雲妹

721！！！

召喚ocamp奶腳.gif

Why;(

What soc

你肯定只係打機？

隻臭雞不了

一齊去

我未中學畢業

佢真係訓

可能豬豬都係臭雞